低成本cosplay肥仔 今次cos火影「曉」成員迪達拉

點解咁都被佢諗到

好撚堅 睇左佢既野4年，次次都咁有諗頭
記得佢玩電腦反色又係笑到仆街

勁

求圖

佢屋企越黎越靚

肥仔而家操fit左啦

有創意 我鍾意